AECOM or ARUP 好

如果無 CLP / HK Elec 既話

做電黎講兩間都唔好

Y

Why not 政府/MTR

入 aecom / arup邊個department先

政府太廢 MTR 都 OK 既

ELL

下邊個department叫ELL呀？

佢應該想講MEP

兩間都濕尻，兩間都出名用完即棄

Arup mep
巴打不如in pb好過啦

Arup Structural 最出名，不過MEP在Consultant 黎講人工算高
PBA 連行緊scheme A的人都炒
不過建議做CLP 1 year intern先，如果對power generation 有興趣

Aecom 就唔好簡，基本有手有腳都請，同埋做電抽中team唔好既，保證你日日都唔洗收工
鏗哥唔係hku first hon 咩，洗鬼入consultant 咩

Mtr dse英文grade唔好 分分鐘apt test都冇
咁我唔知樓主點啦

又係你

巴打認得我？

aecom is a good company

做一年intern要defer 一年喎

CLP邊個dept啊